投資環境比起幾十年前，轉得更快，更難捉

自從電腦時代，投資環境原本可能十年先一次爆大鑊而家變到三四年就一鋪，以前都可以搵十年大錢，而家搵一兩年都未必可以，所以供25年樓真係勇士